新華社係Youtube出咗條片講香港嘅示威

屌

831
91

831遊行
831死線

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

push 幫下手

push

樓主五毛曲線宣傳？
個channel近幾日片d全部都係0views